李宇軒應該大機率會被判無期徒刑

其他人正路應該入去坐一年就算，但李宇軒咁啱犯國安法而且證據確鑿，中共一定會落重手殺雞儆猴以作震懾及警告港豬之用

無期徒刑仲慘過死，要同班大陸人坐一世
而且中共應該唔敢明目張膽判死刑，始終有國際關注

其實佢做左啲咩

呢個問題, 係有公義底下問先有用